有冇人做過Kinetix 既Graduate Trainee

見佢地呢排JobsDB 有Recruitment ，前景好唔好，會唔會人工好低
但上網search過下就好似睇到人話公司culture 幾好咁
或者有冇人分享下係香港做Graduate Trainee既前景？fg 學唔學到多野？

絲打幾時去見?
我都報左,expected寫16k會唔會太低?
利申三大cs

星期三呀
16k應該唔算太低掛？我都係寫17k

絲打係咪外國u?